其實d sales老左去哂邊？

唔覺有老餅做sales, 轉哂行

推